[突發]「教牧強烈譴責警方的暴力鎮壓和平示威者」記者會

推
連牧師都有出來"暴動" 咪再鬧佢地耶撚

推

頟方聲音都好重要

依d係神的旨意

We are church
當有需要時支持 請相信基督徒 相信我們可為你們禱告again

天主教個湯漢呢？